有冇師兄下星期book左跑馬地間The gallery兩位

事源係咁，黎緊女朋友會出國讀書，姐係我地準備要long d

佢一直都話想睇下跑馬 我今日就專登入馬場上間餐廳到book位 點知淨低兩個跑馬日都full左 又等唔切下一季九月因為已經飛左 我已經問左walk in或者有人no show可唔可以比我 職員又話講唔埋

所以希望如果呢到有師兄係book左黎緊7月3日the gallery兩位既話 希望可以讓比小弟

幫幫手

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

到左啦我

推

季尾好難卜...沙田日馬都夫

師兄幫唔幫到手 好kick

的確no show既野好難作實，btw，睇下有冇個區fb grp，應該有人會幫到你既

祝巴打一切順利

搞咁多野把鬼，反正最後會分手收場

麻煩晒

Push

…無餐廳唔睇得跑馬架咩…

想舒服啲

你走左無一星期，你條女就去左比洋腸中出啦

仲哂無謂錢

想舒服就番屋企開電視

真在下親身經歷， 真係無謂嘥錢， 留返啲錢叫雞好過， 次次都唔同女。 怕污糟嘅直接揾學生妺包好過， 每次都係屌完就算又唔使上身， 又唔撚使畀佢成日打電話煩。 仲有呀樓主奉勸一句，假七刀你哋跟住分咗手，你禁慘畀洋腸帽咗，佢返到嚟嘅時候一定會求返你再復合，你咪撚理鳩佢呀。 仲有第二個方法報復返佢，就好似我咁應承佢復合，跟住中出即飛，屌完掉低一皮嘢跟住就走， 再掉得一句你係值咁多。 樓主自己諗清楚啦， 女人其實好撚低賤